覺唔覺得日本無法治觀念,睇到行有罪推定就知啦

連台仔都知行有罪推定係無logic同保障唔到人嘅權益
所以十幾年前學行common law地方行無罪推定好過唔會比人屌咩屌物

日本表面先進,實際上日本人連法治觀念都係得古代水平
屈非禮事件99%會定罪,就算有人證證明到你無非禮人都無用
只係呢一兩年日本太多屈非禮,搞到日本人自己都容忍唔到,知道晒係屈非禮嘅話,會圍交番/警署迫警方放人,好似係一兩年前都發生過